去kfc點叫最抵屌?

我鍾意葡撻，又想有雞有飯，但又唔想使咁貴

入去做

中學校服

溝肥芝

食下午茶加個桶飯
$44

好似唔係間間有學生優惠

雞皇飯咪有雞有飯
加個葡撻滿足你要求啦

thx ching

有時fb page會有優惠 五十幾蚊買到兩個餐

我想要大大啖個隻雞

入去做 食到厭都得啦

A2

以為你問人點樣叫可以閪到比人屌

比張$1000，上面寫時間地點

唔係得m1~6 ja咩

桶飯 多飯多汁 雞粒 汁叻上
Coke zero 走冰 再俾杯冰
雞一件辣一件唔辣 要胸
加多盒雞粒 唔要辣粉

咁叫要幾錢
同埋可以2件雞都要胸?

分上下脾 有胸咩
？

人地1肥芝唔係K記做

星期一食 買桶飯加十蚊多2個小食 薯蓉同雞粒

認真
執人地未儲分既單，之後儲落自己ac 到
拎黎換野食

利申 ac 有1000 分，可以換到10 件葡撻

S1+S4